以下係今日我同醫院姑娘既對話 (節錄)

今日去見醫院姑娘
我
姑娘

姑娘: 試下伸高隻手 然後出力揸拳頭
我: (伸高隻手 揸拳) 係唔係咁樣呀?
姑娘: (摸著我隻手) 嗯 有冇feel到隻手呢個位扯著
我: 有小小
姑娘: 其他部位放鬆 淨係用腰力轉身
我: (轉身)
姑娘: (摸著我條腰) 出多小小力 做得正確既呢個位會扯實
姑娘: 你做得唔岩呀 (捉著我隻手去摸佢條腰) 你感覺一下有咩分別
姑娘: (轉身) 扯左 (唔轉)冇扯 (轉身) 扯左 (唔轉)冇扯
姑娘: 明白未呀 自己試下做 有冇扯到呀?
我: (扯左) 扯左
姑娘: 咁快扯左???

然後佢約左我下星期再見佢
真係美好既一日呀

硬晒，個拳頭

摸完記得洗手

不了

死gay佬

靚女姑娘黎

下個禮拜要帶氣球去複診

個度有嫁